------------

# Установка

Получение новых комитов (`git pull`), все миграции будут выполняться автоматически при `composer update`, то есть для развертнывания проекта нужно выполнять только одну команду `composer update`

-------------------
# Настройка проекта

## Конфиги
Конфиги наследуются и включают в себя все предыдущие уровни. Порядок включения конфигов:

1 `common/config/main.php`

2 `common/config/local.php`

3 `(frontend|backend|console|...)/config/main.php`

4 `(frontend|backend|console|...)/config/local.php`


в основных конфигурационных файлах не указано подключение к базе данных, это нужно сделать для каждого рабочего окружения отдельно

если необходимо на локальной машине использовать какой то другой компонент, модуль или настройки,
нужно переопределить это в файлах `local.php` в папках конфигурации каждого из приложений
эти файлы не попадают в репозиторий и их изменения не повлияют на работу других окружений (дев, продакшен)

## Настройка доменов

Для работы приложения необходимы 2 домена: для сайта и его административной части.
2 домена должны ссылаться на `/frontend/web` и `/backend/www` соответственно.
(Например `example.com` и `admin.example.com`)

## Настройка загрузки файлов
по умолчанию (меняется в конфигах модуля загрузки файлов) все файлы загружаются в папку `uploads`
необходимо поставить доступы 777 на этот каталог и прописать символьную линку для доступа из бекенда:
```
ln -s /path/to/frontend/web/images/ /path/to/backend/www/
```
это необходимо из-за того, что разделены сайт и админ части.
